自從公司嚟咗個新仔，個女同事開始無乜點理我

細佬啱啱dse完做緊文員仔，
有個大我四十年左右嘅女同事一直好睇我，
但前幾日公司新請個boy都係做文員，
個女同事開始無乜點理我，
而家個心開始患得患失，
係咪代表我暑戀緊個女同事？

補充啲資料，個女同事個樣好似嚦咕嚦咕新年財嗰個女演員，
做劉德華老母，好彩兩個仔有一個生性嗰個

不要暗戀，要...

咁你快d 鬆比個新仔啦

埋去問佢二五雞幾多，佢會知係性暗示嚟

麻將要打ga，仔！

係咪佢打乜我打乜就叫做鬆

大你四十年左右既女同事

四年都話ok，四十

五十幾碎都岩

50幾60歲嗰啲好多都係鬆
10幾20歲嗰啲應該重係豬

岩wo

少女唔耡愛呀婆